{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/GANNI/GM0022092349068/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[Software] Loose Fit Pants - Lime Popsicle"
    },
    "text": "GANNIブランドの女性用Loose Fit PantsはGANNIで製造した商品で、FW22 / QN2921S03Kの商品番号を持っています。 こちらのパンツはオーガニックコットン混紡素材を使用して製作されており、ルーズフィットスタイルのスウェットパンツです。 快適な着用のために腰の部分はバンディング処理されており、前面にはGanniロゴがポイントとして刻まれています。 この製品は同一カラーのSweatshirt、T-shirtなどとセットアップで演出できるベーシックなデザインを持っています。 素材は表地で綿85%とポリエステル15%で構成されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 洗濯の際は漂白剤や長時間水に浸けておかないよう注意し、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷することがありますので、必ず自然乾燥をお勧めし、摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどのブランドの商品ですか？",
            "answer": "GANNIブランドの商品です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのシーズンの商品ですか？",
            "answer": "FW22 / QN2921S03Kの商品番号を持つ、GANNIの商品です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "オーガニックコットン混紡素材を使用したルーズフィットスタイルのスウェットパンツです。"
        },
        {
            "question": "このパンツの着用時の快適さについて教えてください。",
            "answer": "腰の部分はバンディング処理されており、快適な着用感を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このパンツにはどんなデザインのポイントがありますか？",
            "answer": "前面にはGanniロゴが刻まれています。"
        },
        {
            "question": "このパンツは他のアイテムとセットアップできますか？",
            "answer": "はい、同じカラーのSweatshirt、T-shirtなどとセットアップできます。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "綿85%とポリエステル15%のオーガニックコットン混紡素材です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法は？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯は避けてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "漂白剤や長時間の水浸し、濡れたまま放置は避けてください。また、ドライクリーニング時にはボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの乾燥方法は？",
            "answer": "機械乾燥ではなく、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパンツの摩擦による損傷や毛羽立ちを避けるための注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがあるので、注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 435
    }
}